點解個個都話無哂美金？

慢慢行去銀行外幣機提鬆提2500 美

好似提日元都幾好

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！